有冇人知小江去左邊 好耐冇見過小江(V)狗官(V)啦

小江

ks who is he

小江好似係佢個名

可能中左武肺

小江你還好嗎

見字請覆